各位手足注意

黃大仙紀律部隊宿舍唔只得黑警家屬 仲有消防人員同救護人員既家屬住系入面！系未分清之前唔好掟野入去掟爛野 因爲會誤中其他無辜既紀律部隊既屋企！

呢樣真
針狗屋好了

同意